好慶幸自己生長係黃絲家庭

屋企一家四口 老豆同阿媽都係和理非 阿哥同我都係半勇武 唔係企最前個批
69開始我地一家都會出黎行(除左阿媽 佢身體唔係咁好) 7月之後老豆因為安全問題都唔出黎 我地係屋企都會討論自己意見 雖然大家立場一致 但都會有唔同觀點 但唔好好似其他手足老豆老母都係藍到出汁咁咁大衝突
我想係到同係藍絲家庭嘅手足講聲加油 咪撚再同佢地拗啦 只會嘥9氣 你冇可能改變到佢地啦(淺藍另計) 有咩需要我地可以幫到你地解決燃眉之急 唔好怕醜 有咩就出聲 🙏🙏 Stand together

我老母話佢唔係藍絲 不過支持警察

衰撚過藍

我老豆初初都同情黑警 但之後屌得仲勁過我

雨傘時我家族大部份人都係藍絲港豬，721之後都全部覺醒哂，係唯獨我個廢老阿爸重撐緊政府同黑警

已經同藍絲屋企人無計傾

避開呢個話題試下啦 唔籍得為呢個殺人政權破壞家庭關係

最安慰係呢種

咪即係唔認自己藍嘅藍

你真喺要慶幸
每次播tvb新聞都要避免發言
奈何好多次都忍唔住怒火 吵起上黎
最心痛係點解自己親人係咁樣
仲要關係唔錯先慘
如果關係唔好就可以一早搬出去唔使煩 唉

利申 全家藍絲 男友屋企全家黃 好羨慕
都同男友講
可能有日我會頂唔順 要接濟我